聽日應該係和理非主場？

聽日去美領事館請求幫手，應該唔勇武架啦可？我諗緊帶唔帶gear

失敗唔係因為無人撐
係因為無人知

老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

200萬人有幾多個真係睇連登

帶唔帶gear好

推

自行決定 最緊要見人
如果方便可以帶備以下嘅嘢

我就點都帶
你點解唔想戴先

終極文宣 對準政權 全民抗共

唔使問啦，美領都衝就一定係鬼，人哋幫你仲要搞人？

有個共識好過你事後又互屌嘛

次次咁講，最後都係變燒街破壞收場

乜嘢燒街破壞，每次勇武都有目標，我呢個po只係希望睇下有冇主流共識姐

的確吹你地唔脹既，畢竟而家勇武話事，一句問割唔割，已經無人唔敢出聲啦